Knightley.--noch wil zij betreuren dat hij zou moeten gaan naar het Brunswick Square, voor ze wist hoeveel zijn bezoek zou worden genoten - maar het had ook kunnen gebeuren op een geschiktere tijd- en hadden meer, zou zijn aangenamer.--toen hij grondige vrienden, maar zij kon niet worden misleid omtrent de betekenis van zijn blik en zijn onvoltooide galanterie; - het was allemaal gedaan om haar verzekeren dat zij volledig hersteld zijn goede advies.--Hij had gezeten met hen een half uurtje, vond ze.
